有冇90-93既巴絲入黎吹下水

不推文回覆，感謝。

留名

Lm

LM

今日又咁快開post嘅

做咩搶我#2

11:05

仲有兩粒鐘先放飯

留明

幾時食飯啊

放1點？

仲有排

係到傾啦
唔想呢到冇人

lm

啱啱食完早餐

即係一陣tea啦

然後八點收工

慘

仲有一個鐘

食咁早

same
射波

曬太陽好c伏喎

飲8杯

早阿我今日方加

幾好呀 呀仙

dllm!dllm呀!

做仆街

好想瞓

同平時有mud分別

食完飯即刻瞓

要請食飯

明明上兩個星期都ot 恰我

一人一碗白飯

想知更多？

我聽日同後日都放假

又好似係

你咪終極大仆街

早香

Al?

係呀 清下假嘛 有同事搶先請左聖誕連假

熱到溶

日日做PK

仲未做到仆街

係啦

幾多錢?

我朋友做脊椎間盤突出既手術
醫生話30萬

做到pk ja

係呀

食完三寶飯好眼訓

我都係食燒味飯

諗住聽日食

聽日食

食完個飯恰左陣又幾板

逸東軒啲叉燒堅好食

瞓醒發現壓到對眼好痛

咁無野架

辛苦晒

Do you want to build a……

今晚一定要早d瞓

頭先係吹水台覆po有新sticker
入到黎用唔到既

冇試過

我十一月夜訓左勁多

早瞓小組召集

普慶都好食

係喎 我都見到

得嗰個user開的post用得 好似係 除非唔係

好耐冇好好享受食物

細個睇明珠台同依加睇完全係兩種感受

Fucking炒飯

Timing唔啱 有啲野會無疾而終

曬下對光管

咁都攻擊我無頭髮

享受咗好多，喺哂肚皮上面

做多八個字就收工

我覺得好慢

仲有兩個鐘arrrrrr

掙扎咗未

全日係屋企冇出過去冇講過野

黨鐵d冷氣凍到

同事殺死咗我

？

羨慕

誰輕輕叫喚我

我同事點做到一日改四次，四次都大執全個文案？定咗稿先叫人整圖係咪咁難

收工返屋企

一日18封Email
佢佔咗三分二
cls

仲有8個字喳

我都想咁

佢智力有問題？

應該係
又要人即整又係咁改

我都收工

知咪知

仲未收工？

上水

以前拍拖果時會成日搵另一半，咩都同佢講
因為咁比人嫌煩
依加自己一個定落黎好唔習慣

今晚攤下先

我都成日嫌人煩

好好抖下

毒撚先鍾意自己一個

休息下啦

下？真心？

辛苦晒啦

不得了

送車尾等4個字

話跑就跑，是日4.6km

咁要變下啦

加油啦
你會更好的

要上返每星期一次10k隔月要跑到20

你打波大消耗啲

對毒撚黎講摺埋一個鐘跑步容易過social一個鐘

今晚無打到

一野拉落底

both!

垃圾營運死要攬住個低能收費模式，又勁多限制，唔冷清就假，開多條片又要升級，畫面1080p都要升，已經成年冇上

唔怪得
我好多年冇上，連mothy啲歌都係等人搬去youtube（入坑就係惡之）

瞓啦柒頭

拉多陣筋先

我都拉下先

大家早啲瞓

想瞓瞓唔到

早

早晨

大家早

大家食咩早餐

都係包

me2

1001